爆料大神給出新「指示」：新iPad將於10月推出！！！！！！

爆料者 Jon Prosser 今天給出了新的「指示」，他指出 iPhone 12 系列機型和新的 iPad 將於 10 月推出。
image
多個傳聞表明，今年即將面世的部分或全系 iPhone 12 型號將比正常發佈稍晚。蘋果通常會在 9 月份發佈新 iPhone，但全球健康危機引起的問題已導致生產延誤。

就在今天，高通暗示其 5G 合作夥伴之一的公司將出現「輕微」的發貨延遲，這一說法很可能是指蘋果。蘋果計劃在所有新的 2020 年 iPhone 機型中使用高通的 5G 芯片。

到目前為止，我們還不確定 iPhone 的延遲時間，但是蘋果可能會在 9 月份推出新設備，然後在稍晚的時間上市，就像 2018 年的 iPhone XR 一樣。高通暗示，10 月份是一個相對安全的猜測，延遲不會太長。
image
至於 iPad，Prosser 沒有提供有關哪些 iPad 型號會更新的見解，但有傳言稱帶有 mini-LED 屏的 iPad Pro 正在研發中，儘管大多數信息表明該產品的發佈已推遲至 2021 年。

iPad Pro 已經在今年進行了更新，但是蘋果尚未更新 iPad mini，iPad Air 或入門款 iPad，因此這些產品都可能會進行較小的更新改進。

垃圾升級，拉

舊ipad 減價未

減一百幾十囉，你買唔買？

A10 庫存清晒未？

垃圾

waiting new iPad Mini

有新高階大MON佔比MINI先好出來